有冇人對兄弟姊妹有性幻想？

我講緊個frd嘅故事
話說我有個男仔frd個妹係嗰d ig model嚟，成4m followers,平時上個frd屋企有時都會見到佢。真人睇真係靚過上鏡10倍。
於是我就諗，個frd係咪會成日j 佢，甚至已經搞埋(d ig雞比得錢乜都做得)

利申樓主係獨生女

咁你咪直接問佢囉

三隻字，痴那線

樓主朋友係咪會員H_Lxxxxx

4M係4萬定400萬呀屌你老母

sor，4萬

個阿哥係咪都好靚仔先？

見你道歉就算數啦, 下次唔好喇
想哥哥原諒你, 你一係就交隻雞個IG嚟, 一係就交你個IG嚟

4m咁多? 世界名人?

睇少D H漫啦

親生妹唔太會
但同堂姐表姐都搞過，個處俾左表姐

CLS

more

由細到大都想拮阿哥屎眼

幾正都唔會

應該話就算家姐真係正係我眼中都會變柒

搵女朋友如果類型令我聯想到家姐都不了

波台假膠嚟

最多對兄弟姊妹呢個身份有幻想
唔會對係我兄弟姊妹嘅嗰件仆街有囉

利申：兄妹同姊弟H漫真係幾好睇

睇到硬哂

傻啦, 幾靚都好, 人係唔會對近親父母, 兄妹有幻想。
變態除外

親唔會
表會

親人見到只會諗...屌，扮Q哂嘢，平時又點點點